［香港民族存亡終局之戰］要戰勝共匪，救香港、救自己、救手足、救後代、滅藍絲，路只剩返一條

全家立即撤離香港

我知寫到呢度一定有五毛入黎放負：邊有錢走啊？
呢班五毛風向：外國唔會理香港，人權民主法唔會過（19年中）->BNO唔會平權，英國日落、奶共（20年初）->救生艇無用，無錢走唔到，制裁好過啦（宜家）
但係我想大家留意，各國宜家開救生艇正正就係用黎救各位又窮又廢青年（No offence，不過有錢或者有專業幾時都走得啦，洗鬼救生艇救咩），所以蘇州過後無艇搭，救生艇完左你地各位窮廢青年真係可以留港等死。
另外，以我在英國同澳洲生活經驗，無一個發達國家難生存過香港，基本上你肯考個車牌或者電工牌，供樓、養車、生仔絕對唔成問題。

再者，撤離香港作用絕不止保護自己咁簡單，更係對攬炒香港以及滅藍絲非常重要。
救香港、救手足方面，大家要明白一點就係人走其實比走資更能攬炒香港實體經濟，因為人口同衣食住行消費需求成正比，大約每走4個人，就會減少1個就業職位，對商家影響亦都係類似，而商家存在唯一原因係因為profit，當生意額跌，更多睇錢份上而留低商家都會走，進一步攬炒經濟，呢班大戶走資數量絕對多過我地普通人多多聲，港豬思想同商家佬亦都差不多，當港豬發覺香港揾錢環境明顯差過英加澳紐，就自然會走，必然會觸發新一輪樓市沽壓和資金外流。

故此，如果走資係踢共匪春袋，人走就係雙手合食中指爆佢菊花。如果走人規模夠大，就可以觸發共匪進一步加速進一步攬炒，立即禁止出境並實施外匯管制絕非難事，如此一來，國際局勢可以進一步推向戰爭方向。大家要明白，香港命運向來唔喺香港人手上，而係係世界各大國手上。要光復香港，戰爭->滅支那->香港歸英就係唯一可行路線。

滅藍絲方面，大家心水清應該睇到，宜家港版文革就係搣洋蔥，一層層消滅香港人，前線手足->本土->泛民->傳媒->司法->學術->教師->社工->醫護-->>所有黃絲-->>所有香港人（包括藍絲），所以想藍絲廢老死，最簡單方法就係黃絲走清光。無黃絲批鬥，班支那狗就會拎藍絲黎批鬥，我地可以喺外國食花生睇佢地死。

救後代方面，一方面就係將細路帶走避免洗腦。但係更重要係在擺脫嚴刑峻法下打好國際線，國際線重點在於對抗支那大外宣propaganda，否則一旦支那論述成為主流，世界對香港人印象就會好似類似我地過去30年對法輪功、維吾爾人印象，例如邪教、恐怖份子之類。
大家要切記，fake news、污名化、涮改歷史呢堆大外宣技術係支那共匪馳名國技黎。所以國際線絕對唔可以停唔可以放棄。

推

push

Push

分析很獨到

每走一個，剩下來的越難打，大量走的情況下，不走的也得走

YC走左咪到nancy食集中營lor, 你估国家會鍾意呢D根不正苗不紅的人咩

香港人！移民！

比啲自信自己，你係香港人亦都係人才

走左一個就係少一個就係少一份稅。

去到外國開頭辛苦唔習慣就一定，同轉工一樣一定會唔慣。

去到外國間屋又大又有花園又唔使ot又有得投票車位又多油費又平係唔習慣。

咁當然有負面，但對比返就知點都有so過唔走。

支持。移民一向係為下一代。
大家預左要捱。 但係外國，你可以安心組織家庭，有下一代。 佢地有好教育環境，讀好書，畢業做專業人士，你生活都會變好！ （見証左好多當年越南難民去美國，老豆老母捱，仔女出黎做律師，醫生，Big 4會計）

係香港，你直係夠膽生兒育女？ 你夠膽生，佢大個都怨你一世！

走越多真香港人越有用，要支那國死嘅話香港就要死一次

終極真攬炒！

無錯，留返比班廢藍去死

其實唔係移民，係走難

威逼利誘甚至嚴刑峻法下，下一代香港人若然土生土長必然成為支那小粉紅

係，要攬炒甚至打仗，香港先有回歸英國得以重建嘅機會

可唔可以講多啲戰爭? 點解支那加速會俾外國滅?

第二樣係可唔可以講多啲戰爭後香港同支那局勢係點? 獨立然後支那分裂?

第三樣可唔可以講下戰爭後點光復香港? 返返香港定繼續留係外國?

tui

大家要頂到重光嗰日

當年Irish 德國人 都係集體去美國。 只後組織左一個community互助，好似黃色經濟圈咁。 如果多香港人去，一樣可以咁互助，壯大左，再幫幾年後要走既牆內手足去生活。

好多後生手足話唔走，要繼續抗爭。 我地班老鬼，其實唔相佢地留底。 想後生手足去外國，好好生活，組織家庭，延續真香港人血脈，香港人既獅子山精神。

所以有能力既，有機會既要先去，整靚個雞棚去幫更多後生手足。

香港人可以搞商會，但係要非常小心支那共匪滲透

而且相比其他民族，香港本來就係開放型經濟、開放型文化加速缺乏宗教，好難完全同其他民族相比

因為其實好多國家（包括英美）都會想開支那拖，但係無足夠理由說服國會同說服國民出兵。不過支那一旦咁唔比人（包括香港持外國護照人士）走，英加美澳其實大條道理基於救自己國民出兵

戰爭後，

支那會好似二戰後德國，比正常國家分割佔領起碼幾十年，等到政制、法制、教育全部正常化先有可能合併重新復國

香港最理想情況係英國基於聯合聲明被違反收回香港。唔好妄想美國接管（無法律基礎）或者直接獨立（無管治人才+太多鬼）

相比生活唔慣，其實大家更加無理由去慣暴政

Push.

巴打你個名

藍領嘅澳洲一定好過香港
可以拎行李走人

無五毛夠膽入嚟

咪撚比中國合併啦
由得中國亂過非洲算

真，好多收現金行業仲可以交少d稅

真係走唔到 或者唔走既

打份閒工排公屋 得閒做隻快樂港豬食窮港共佢仲好

好過捱餐死交租 或者供層納米樓

其實唔到我地話事，到時睇駐紮各國幾時想走同埋用咩方式退出

排公屋？？每日150支那狗，幾時輪到你？

「否則一旦支那論述成為主流，世界對香港人印象就會好似類似我地過去30年對法輪功、維吾爾人印象，例如邪教、恐怖份子之類。」

呢句樓主講得好啱，因為大紀元的確係講緊真話，可能有人覺得內容有所誇大，但其實佢事實上係真嘅，袁弓夷都成日都喺佢地度講嘢，但仍然有唔少五毛刻意宣傳大紀元係fake news，因為袁弓夷成日喺大紀元講嘢所以直接抹黑埋袁弓夷，最緊要我都覺得大家應該要有批判性思考，唔好比軸心國嘅概念同文化入侵大家嘅思想

我發現中共有兩個招數去對付反共媒體

第一種係洗腦式抹黑，好似大紀元咁因為唔係起源於香港本土，所以大眾起初唔知係咩來頭，中共馬上開動宣傳機器，直接向公眾渲染法輪功同旗下嘅大紀元為邪教，令大家一見法輪功同大紀元即刻避之則吉，驚佢傳教，中共成功洗腦令大家一開始就先入為主覺得法輪功同大紀元係邪教，從而減少公眾接觸到大紀元資訊嘅機會同動機

第二種係分化，好似蘋果日報咁由於九七回歸前已紮根香港一段時間，大眾普遍對蘋果日報有一定認識，中共難以進行抹黑，於是唯有不斷引導分化民主陣營唔同光譜嘅人，孤立蘋果日報地位（其實如果對蘋果日報有少少認識就知蘋果一直都係屬於上一個世紀以司徒華、李柱銘為首嘅傳統泛民光譜，對後來興起而又漸成主流嘅本土派嚟講，蘋果日報有少少愚鈍亦不足為奇，咁當然宜家睇返轉頭好多傳統泛民亦只係思想滯後嘅牛皮燈籠），分裂民主陣營，再將敵人逐一消滅

當大家仲笑緊大紀元係大妓院嘅時候，大紀元已經喺世界身價暴漲

1.）美國國務卿龐貝奧受大紀元邀請做訪問

【#大紀元唔可信】Pompeo接受《大紀元》專訪

2.）大紀元奪美國app store 第一媒體下載量

英文版大紀元奪美國本月app store 第一媒體類下載量

3.）美國總統川普向超過7000萬支持者宣傳大紀元

[突發]美國總統轉載大紀元新聞

連美國總統都有份宣傳，宜家Trump 七千萬支持者爭住下載英文大紀元app

Pinned

真，海外建立社區有得搞，堅持就會有希望

我講緊既係一種態度 唔生產 只求過活 得閒就去兩轉日本既快樂港豬

你夠窮點會排唔到公屋 時間問題 搵到個伴一齊happy 唔生仔 一樣上到樓

講真，個人選擇我都吹佢唔漲

呢一刻嘅香港人 對住支那 記住四個字就ok 就係

逢場作戲

好多人無諗過當日我地推黃色經濟圈既威力。
到左今日，我地要張個圈推去國際。 美國，加拿大，澳洲，英國都要有。 第一批穩定左，可提供住宿，工作比後生手足，等佢地可以移民到外國。
咁樣，更多香港人走，對中共打激更大。 信自己，信香港人！

我都想走因為唔鐘意普通話 ,簡體字
係香港要講普通話係因為俾大陸人逼住講
明明英文粵語先係香港母語

1997到2021年
23年內已經切底改變

咩意思？

值得研究

捱

周圍小粉紅鬥紅紅到高級黑

捱咩？

講真，玩政治玩批鬥，香港人同支那狗始終無得比

推同捱一樣速成碼
我鳩懶選字

巴打你真係有趣

都講得幾有道理

不過我唸係因為肺炎緊，所以好多人未走姐

呢段時間，大家一齊儲下錢，等外國肺炎情況穩定曬，可以即刻有足夠錢起行

尤其有小朋友既手足家庭，真係越早去越好

香港2030 應該周圍都簡體字，班支那公墓猿好撚癲，為左人民幣咩都做得出

在囚手足點算

香港唔同緬甸，無得文鬥就已經唔洗再玩，徹退的確係唯一選擇。

每一個納稅人走咗就少一個出糧畀班咬主人嘅人渣。

通常呢啲推文post我都是鳩旦打隻錯字

港豬：女朋友唔制，唔走。有老母，唔走。搵唔到旬工，唔走。唔識英文，唔走。

始終生計都係問題
封城本地人都開唔到工，外來移民就更麻煩

不過我好同意，未走到都應該要準備好
做人要有兩手準備先至唔會有意外時企咗係到

老實講
真係為在囚手足
更應該更多人移民走

十萬二十萬走佬
同一百二百萬人走
只要當中有1%人唔忘本想幫手足

可以提供到嘅海外支援係差天共地
出獄有案底仲要係政治犯
要佢地留喺香港同食兩舊屎有咩分別？
再講好多國家都唔當政治犯案底係刑事案底
最少會有個較公平既機會佢地
分分鐘仲有機會做得返公務員

咁就好

香港人 移民！

推
做人父母有人性嘅
自己唔走都要送走啲細路
好似文革時俾自己仔女批鬥會好心痛

儲錢呢啲野永無上限，儲到有一球就會諗不如儲多球，然後永遠都出唔到發
相反我同啲移到民嘅朋友好多都係一窮二白，就咁鬆人，一年內搞掂晒
喺香港住得咁差，喺外國住差啲有乜所謂
喺香港份工都食屎就唔會介意外國工都食屎
香港份工升職加薪之後就會唔捨得份糧，準備得越耐就越唔捨得
最後得個講字

兩袖清風既手足會易啲走

一家大細就會多啲野考慮不過認為5年內點都要走，而家啲支那狗真係痴撚線

按而家咁嘅速度，五年內香港官方語言會寫明係普通話+簡體；十年後普通話唔只係必需，唔夠捲脷「兒前兒後」仲會比人歧視

望下廣州就知共匪治下會變成點

巴打打漏字？

好多人想睇吓身邊親朋戚友走咗之後生唔生存到先決定，所以早走嘅巴絲真係要努力，自力更生唔好做港蝗

巴打有typo?

走100萬
不走的都要走

要睇viutv 食m記 不了

睇下小學雞 開始被洗

盡走

同意

佢地出返黎都會繼續被狗，被國安針對。 出左黎，一定要走。 佢哋去到外國，資源唔多。 如果一班早去既香港人，組織左個community,有黃色經濟圈，搭靚左個雞棚，就會幫到呢d手足。

好似，佢地去到，有人接機，有地方住先，有份part time或full time請佢地。 就會幫到好多。

當港共同狗賊開始培育少年軍，文革距離已近，真香港人冇得唔走
快啲走啊！

係呀 仲唔走一律當藍絲

外國手足有好多野做
保留歷史
香港好快會開始洗腦
612 721 831 都係黑衣人 國際/傳媒抹黑
遲下相信我地連post 相 post 片都有危險
要靠海外手足去保留真相

樓主好波，keep 住寫

走唔係移民 ，係積極抵抗

其實有無人係因為負緊債走唔到/唔敢走？

Push push

係呀，講咗咁多藉口，其實係跳唔出個comfort zone。
要適應外國新環境、文件、言語，可能係難。但留喺香港，咪一樣要適應一個急速赤化嘅支那文化，而且變成點無人知，變到幾差無人知...
咁比較之下，準備適應另一個已知嘅新環境好啲，定適應一個唔知變到幾差嘅環境好啲？自己揀！
未計日日睇住一個自己熟悉嘅地方變差嘅感受⋯⋯唔係人人頂得順

m記外國無？

令到唔走嘅都肯走係一個好嘅結果
就好似立法會個役咁
點解大家都唔記得咗一齊走，一齊走

又係呢堆垃圾思維
去睇歷史啦
你老味 識唔識咩文革？

5年？一兩年都分分鐘未必有得走

所以咪咁多類似國家開救生艇lo英國（制度最相同）、加拿大（英文都可以唔洗講）、澳洲同香港其實唔係太大分別

係所以與其適應暴政，不如適應新生活

睇小d新聞，睇多d招牌網站

武肺前後，好多工作其實唔係消失左，而係轉移去網上，例如WFH、網購、外賣工作職位多左好多

支那公墓猿同黑警一樣，做錯野無後果、鳩做無後果、胡作非為無後果、貪污9成查唔到（查到都未必有後果）、犯法9成查唔到（查到都未必有後果）

老實講，最核心手足，例如前線手足或者出名手足如黃之鋒、周庭，共匪唔會真放，最多刑期滿左變軟禁（支那稱：監視居住），更壞情況係不停加監，甚至被病死

要救佢地，唯一出路就係打得成仗，英國有機會重奪香港

明白

無錯，經濟制裁都唔會滅到支那，打仗先可以一舖清佢袋同救到監獄手足

走難

師兄識野

香港人可以搞商會，但係要非常小心支那共匪滲透

而且相比其他民族，香港本來就係開放型經濟、開放型文化加上缺乏宗教，好難完全同其他民族（例如猶太人）相比

香港唔係永續 2047係限期

唔需要講到咁高尚
移民都係為咗救自己救後代 而且都係個人嘅選擇

卡數/街數/賭債/學債：走數好機會

按揭：賣樓換馬海外樓

好多人抹黑移民就係自私

咁就知港共幾唔想港人走

我唔明，你哋呢班人又唔係被迫害嗰班，迫害緊嗰啲就坐緊、告緊、流亡緊。

你哋班移民撚，成日口講好撚愛香港，但就想移民走等食花生，你要走就走，咪撚多嘢講，唔好拎香港作藉口。

邊撚個話留低做唔到啲咩，係你哋唔想諗自己可以做啲咩，大把嘢你去做，只係你願唔願意去做。

班幫你坐緊嘅人，受緊嘅苦，你就走去移民保命。祝你哋同班支那共狗有同一下場。

利申：你要移民我唔會屌你，但拎住我好撚鍾意香港，乜乜柒柒，話咩為咗香港而走嘅，你食屎唔，屌你老母。要走就走，咪撚係到開post叫人走。好行唔送，到時香港真係光復到，你班賤人咪撚柒返嚟。

你哋係想香港有民主自由，定你只係想自己有民主自由。
前者你就要留低喺香港，共存亡，共進退。
後者你就快撚啲走，咪撚講咩愛香港，你就係冇資格。

之前就話齊上齊落，遇到黑暗就走清光，屌你老母，怕死就唔好講咩為香港爭取民主自由，人都唔係到，講乜撚嘢啊。

齊上齊落，唔撚係要一齊共進退咩，你班移民撚，根本一啲香港民族精精神都冇，怕打壓嘅未走囉，唔好拎咁多籍口，食屎啦。

一年前你好正確

去到今時今日你喺香港除左幫襯黃店仲可以做乜春？

上街？勇武？和理非？和你lunch?太子站獻花？整連農牆？ None of these could be done.

人走錢走打爆香港，迫使支那共匪加速將局勢推向打仗方向先係今時今日唯一救香港方法

大家都加油

講真，救香港都其實最終係為自己

因為我地視香港為自己屋企先會想救香港。

唔當香港係屋企嘅，理L得你咩做高官咪一樣全家喺英國、澳洲

入獄/準備入獄手足係condom

你太遲入黎啦，想分化都無人睇到

無人想分化喎傻閪講真話就係分化 算鳩數啦你班傻閪YC

呢方面反而香港人嘅向心力有待加強

開放本來係好事，但係無任何規範維持到香港人撞出來嘅獨有文化，好易被外來文化同化（例如支那文化）

不過唔明白缺乏民族宗教/信仰嘅族群有咩問題

無問題，香港人嘅產生本來就係無意中發生

無意中產生？

咁樣，你覺得呢個身分能夠生存幾耐？

我要再推再推再推再推再推再推再推

俾夠你2百萬人移民走，帶走幾千億資金，但係香港會以後/成世賺唔到錢？

你唔好混淆概念

香港個金融系統一日唔收皮，你係傷唔到喎

同意真心話

每個人都有自己諗法
唔走嘅人真係要諗下係越嚟越惡劣嘅環境下面，你可以做咩去反抗？ 至少我唔太睇到，我諗遲d食黃店都會犯法
anyway走定留都係手足

係，
廢老後生年代無香港人概念，當年佢地成班廣東人覺得黎香港避難係臨時中轉站，覺得自己遲早會“返鄉下”

香港人概念係70至80年代慢慢形成，因為香港有同支那、台灣都截然不同的語言、文化、教育、生活環境，反而香港變做中文版英國，香港人呢個身份認同先會得以慢慢形成

永遠，雖然會萎縮同分散，但係香港人應該唔會消失，事實證明大把移加、英、澳第三四代都維持到香港人語言同好多香港社群聯繫

事實係，我地無能力攬炒金融，正如我地無能力攬炒法治、一國兩制、選舉一樣，得支那共匪有。

但係我地可以迫使狗急跳牆嘅支那共匪攬炒金融，正如法治、一國兩制、選舉咁，而令支那共匪發神經嘅開關制就係大量走人走錢，迫使支那共匪實施外匯管制同禁止出境

支持

黃絲走清光。無黃絲批鬥，班支那狗就會拎藍絲黎批鬥

連登仔神邏輯本身班批鬥撚無論黃絲去到邊都係會搵野批鬥架啦 藍絲果班唯一好既地方就係唔會分化自己人 所以你講既野根本唔make sense

你點迫

如果我所講的野成立，支那食得起的傷害，咁又何必痴咗線搞咁多野

共匪對攬炒一國兩制、法治、選舉係冇問題，最重要係外資仲想奶

但願如此

你算撚數啦，你諗唔到點做就話無嘢可以做。

之後又叫我可以做咩，大家崗位唔同，大把嘢可以做。就例如香港文化、音樂等等。你走撚咗就真係做唔到喇。

你食屎啦

LM

所以咪話用人走黎拖累實體經濟，等駐港外資因為無profit而走lo

多謝巴打好有心幫手推po

Thank you

我都覺得香港連最後嘅生存空間都唔會有
見你都好有心
推上去等多啲人討論

大家一齊push